
TODO:
1. Center lat, lon Enschede bepalen en code
2. Bounding box voor een straal van 200m definieren.
3. Zoeken naar restaurants in deze bounding box
4. Tonen op de webapp
5. Plaatjes zoeken via OSM of andere api?
6. Nieuwe zoek sessie beginnen en vrienden aan toevoegen
7. Swip naar links voor afwijzing en swipe  naar rechts voor voorkeur
8. Einde bepalen wanneer iedereen geswipte heeft.

x. PWA bakken van de webapp
    a. Huidige locatie bepalen aan de hand van geo location capabilities
